讀書嘅時候，有冇教過呢個字 "SLUT"

如題，印象中學校無教過，係喇沙仔教識我

英文差就收皮啦

讀小說，睇美劇睇戲都會接觸d informal wordings la
你弱智？

你都on9，以前有9美劇，同埋睇美劇唔撚使拎出黎講，低B嘅先睇。

睇呢套戲先知呢個字

我英文可能係差過你，但我屋企有人100%好過你

你屋企人叻 關你撚事咩
似撚足啲垃圾師奶拎個仔讀邊間大學打飛機

咁你英文都幾好呀？

小一已經教啦 樓主一定無專心上堂

笑撚死我

喇沙仔教(SL人UT)喎

See my name

Slaves 囉

幾句唔埋就話，「你唔拍嘅話條片就唔會有機會流出」；「佢哋嘅行為係自己要負返責任嘅原罪」。呢班連登仔講嘅嘢隔離post大把我唔多講，有追post嘅都知我講緊咩。

1. 流出同條女自己嘅性生活係兩回事。流出先至係個問題；屌你成班毒撚咁見撚到人哋扑嘢嗰陣玩得咁癲，就喺度話人淫賤蕩婦。條女同條仔鍾意點玩你你撚得佢咩（大前提係佢16歲以上） 。放條片出嚟個仆街先至係個問題。要深究嘅係咪應該要睇吓當事人有冇同意過呢？

2. 條仔都係有份架喎，點解我見到嘅回覆都一面倒話條女，但係點解條仔就冇人話佢淫賤鹹濕。反而話佢執到啦、好撚正、有條咁嘅女。年紀輕輕就係食家。有冇人可以討論、解釋吓俾我聽？

3. 跟你班人嘅邏輯，有一日有個女仔喺街上着熱褲跟住俾人強姦嘅話，就係個女仔問題啦？ 着熱褲還着熱褲；俾人強姦還俾人強姦。條女嘅性生活就係條女性生活；而家流出還而家俾人流出。 兩回事黎。 我諗唔明點解條片流出左之後，依家可以怪責返條女話佢當初點解要拍片。 拍片有咩問題？口爆有咩問題？ 中出有咩問題？ （大前提佢哋係合法地扑嘢）點解輿論一面倒話條女？ 點解係責怪佢哋嘅性生活；而唔係責怪流出呢個問題？

4. 我知你地會屌我扮正義撚，女權撚，垃圾左膠。 但係條女仲細，屌你老母班仆街J 撚完咪算囉。收下把口，積下口德啦。

5. 你哋有時間嘅話不如去打下國際戰線，推下post啦。打少過飛機，積下啲口德啦。

如果你睇完之後，同意嘅唔該幫手推下。

一早識呢個字但冇諗過可以咁玩
好羨慕佢有條女可以咁淫

推，兒登啲價值觀真係好可悲，難得有個人講番人話

樓主玩曲
上面認真左

屌你班咸濕仔 收下把口啦
J完仲要批評人 你有咩諗法 咪放撚係個心度囉
屌你班兒登仔 祝你地班仆街中陽痿

個男仔肯出黎講野未
你都有責任 不論係咪分左手
你係男人就出黎 保護番個女仔

另外 想同女事主講 唔好理班on9仔
搵朋友/屋企人/社工或者輔導員傾下啦 （搵風雨蘭都ok)
Back up 片又再放出黎個d 你地都預小心d
可以告鳩你地下世小心d

最後 好撚心得閒就買蘋果 打國際線啦

下細細個已經睇明珠台美劇。美劇唔洗拎出黎講咁你睇開咩咁巴閉

點解要個男仔保護女仔？
個女仔唔保護翻個男仔？
性愛唔係雙方？
16歲都未夠就識中出，口交
勁過唔少人，仲想扮清純？

qqq

IMDB 前250位，睇左6-7成左右，有d幾次

睇連登學英文

講咁耐都未有圖